приложение "Бредогенератор"

Описание
Программа составляет новый текст на основе исходного а также выдает статистику встречаемости n-грамм в тексте. В качестве входных данных для статистики принимается файл с исходным текстом, также можно указать параметр n для составления n-грамм, по умолчанию составляются биграммы. Статистка записывается в файл stat.txt. Входные данные для генерации нового текста - файл со статистикой. Можно указать количество предложений которое требуется сгенерировать, по умолчанию генерируется 5. Сгенерированный текст выводится на консоль и записывается в файл bred_text.txt

Требования
python3

Состав
Консольные приложения: generator.py и statistics.py
Вспомогательный файл для создания n-грамм: text_parser.py
Тесты: test_bred.py
Документация: readme.txt

Запуск программы
Для получения статистики из консоли с помощью python запустить statistics.py -f [путь к файлу с исходным текстом] -n [параметр для n-грамм(по умолчанию 2)]
Для генерации текста generator.py -f [путь к файлу со статистикой] -s [количество предложений для генерации(по умолчанию 5)]